[開唔到機］係唔係壞火牛

按著機制 底板有燈 cpu display 底板所有風扇轉 火牛把風扇無轉 usb無電 mon無畫面 dvd rom盞燈係咁閃 按開門制無反應

電腦有開門制 🤔

Dvd rom開門制

火牛把扇唔轉 你仲敢用?

風扇都唔轉應該係啦，換牛啦

垃圾deluxe火牛

都要睇下你果隻係咩牛喎
而家有d牛係會係唔過某個溫度把扇就唔會轉